# **Trabalhos da disciplina de SGBD** #
* Trabalho 1 : Registros, Árvore B+
* Trabalho 2 : Grafo de transações
* Trabalho 3 : Bloqueios

Equipe: Bruno Menezes Rocha (362952) e Lucas Soares da Rocha (368401).